王喜邊套劇最好睇？

除咗烈火雄心

志雲飯局

OK德

水滸無間道好撚好笑

2010年3月, 香港警務處正羅列十件英雄事，將輯錄成書，用以表揚在過去的日子裡為保護市民生命及財產而奮不顧身，赴湯蹈火的警務人員。當中，有憑藉電視劇《烈火雄心》系列而廣受讚賞的王喜，從而使事件曝光。

於1989年7月24日晚上，九龍尖沙咀彌敦道81號喜利大廈13樓的一宗企圖殺警案中，王喜勇闖火場，拯救了兩名警務人員，以免同僚被葬身火海。

其代表作《烈火雄心》系列的演出深入民心，劇中記載許多勇闖火場救人的英雄事，他也多次以消防局形象大使身份出席活動等，因此王喜被喻為有流著消防員血的演員。
事件經過

於案發當天晚上，歹徒在13樓預先佈下陷阱，在升降機門外的兩側堆放了易燃物品，並堵塞了通向走廊兩端的出口。歹徒燃點物料後，使用路邊的公眾電話虛報上址正有爆竊罪案進行中。一名警長接報後，隨即帶同四名警員趕赴現場調查事件。警長在升降機裡指揮兩名年資較深的警員在到達11樓後改用徒步方式向13樓進發，警長則帶領兩名資歷較淺的警員從14樓往13樓進行夾擊。當時王喜正跟一位同僚在尖沙嘴碼頭附近巡邏，接獲消息後亦迅速跑到上址支援。

當王喜和同僚跑到現場時，大廈的保安喊著樓上火警，王喜就從樓梯跑上樓調查。到達13樓時，遇見一位沒有配戴煙帽裝備的消防人員在防煙門外，並報稱內裡有人。王喜隨即趕進火場，摸黑搜救傷者，並救出該名警長和一名女性警務人員。

事後亦即當晚，警隊福利部的長官來到醫院裡探望王喜，並送上慰問卡。可是由於匯報錯誤，隔天的報紙息刊上並沒有提到王喜的正確資料。以至今天，事件才被披露。

追魂交易
闔府統請 好似都幾好笑

gay味濃郁

今晚即刻去補下

王喜有首歌好出名

仍是這首歌
將希望帶給我 重新開始走出我的路
只想我會有自我 也搵錢搵最多
中三T 中Mark Six 全給我

南山三虎

雷霆第一關：可以飛咗汪阿姐，淨係睇王喜同宣萱條線
水滸無間道：同chilam搞基幾好笑
花木蘭：除咗結局有啲膠整體幾好笑
追魂交易：王喜喺裡面幾型
天降橫財心驚驚：幾好笑

闔府統請勁好睇
王喜嗰角色好得意入面仲改咗大陸首國歌

闔府統請 都想補
對上個次睇都唔記得幾時了

爸爸閉翳，睇到喊😭

痴撚線cctvb依家捧海浚傑
我淨係識佢唱闔府統請首歌

以卵擊石

係架
呢首當年有唱有loop過
好懷念
依家得驚訊先睇到王喜

説説笑話
再嗑一啖熱茶

我以前有過一隻CD

認真？值得珍藏喎

囧探查過界
有李斯添

除咗烈火雄心其他真係冇乜印象

最記得喺烈火雄心成日著EVA Tee 佢本身都係EVA Fans

花木蘭入面佢做賀高陞好生鬼

心猿意馬

花木蘭No.1